Tashell 自拍殼 For IPhoneX

Hi 如題
HKTV MALL斷左貨
有冇CHING知道HK邊到仲有賣？

心急人上

太柒

好撚柒

實用啵
喱隻好啲

要幾撚on9 既人先會用呢啲殼？

咁垃圾都買？
你需要24小時拎住神掍響手？

人地唔自拍會死

錢真係買唔到品味